想買聖誕禮物比女朋友

有咩推介？
女朋友比較中意classic少少 啡色灰色為主
DW除外

拋磚

推

諗住送頸巾同handcream

再寫張聖誕卡

第一隻好靚！

第一隻好靚，有冇link睇下？